黑色五毛警示 今日主題：點解唔留唔衝機場

經過琴日一役已經知 有卧底仲要影到再出現係機場
仲想咁帶風向害手足 我屌你老母啦